我宣布某D香港人都係on撚鳩

同咩犬隻講良知
你地真係唔洗嘗試感化班撚樣
你同舊石講野都唔會expect舊石應你啦
政府無野成功最成功就係洗腦
佢地已經俾人洗曬腦
見到你示威者受傷流血只會哈哈大笑
阿姐你喊住企係度同人講和理非話自己無武器 人地都有啊媽生 做咩打學生？
人地當你出來娛樂渣
見到fb d片影住d狗亂打人？
佢地只會諗肯定係個暴徒之前做過d衰野 抵打
係狗眼中佢地係正義 係維持社會秩序 係神聖
所以佢地唔會有你地expect ge良知

係你心痛各位義士好想立即衝出去幫手ge同時
d狗一樣好心痛佢ge手足比你班暴徒打 好想衝出黎收你地皮

所以真係唔洗同狗講良知